# Описание для файла .gitignore

1. Исключены все лог файлы
2. Исключены внутренние директории терраформ
3. Исключены файлы состояния конфигурации
4. Исключены файлы с переменными среды
5. Исключены файлы для переопределения части конфигурации
6. Исключеный консольный файлы

